BNO 回家討論區

呢到好多人話會留翻香港
但有無手足同我一樣
對香港無乜希望
想離開呢個環境
希望大家討論吓
有錯勿屌